究竟係下化 定 下話

廢事比人屌,所以唔開放投票了

都得

唔係下嘛

屌你老母臭化

咁姐係下化 下話 定下嘛

肥絲可唔可以入黎解說下